今年rosema會唔會又公審毒撚

繼上年一役
今年會唔會再度公審毒撚呢

會
唔會

？

唔提都唔記得

其實我係推post既

狗改不了吃屎

諗起佢幾爛口 狗也不屌

今年冇show girl做 係咪冇得影相

lm

[極多圖]Rose Ma 公開處決動物台手足合集

又係時候黎個精彩重溫

牙波 記得吸取教訓 唔好再俾美色誘惑呀